🇳🇬 今晚尼日利亞黑豹對水晶宮入波，我請哂留名既人去唱仁K!

入兩球既話請雙飛

Lm！

睇死佢又係冇貢獻

moses場都冇得出

你對笠水界好有貢獻

二和b

Sure

樓豬未來世一

Lm

Lm!!

lm

留名去仁k

留名

留名
等睇走數

LM

留名等屌閪

澳門有冇仁k唱？

唔想請咪出聲囉

義和碑依家係主力

型到

世一

Is

都型

u反轉意甲

好 不過你咁燈法

我從來唔信燈

有無掂到波?

屌你隻力加廢撚到，個腦比獅子食撚咗牙，返去做黑奴啦

吊你老母臭化西！